GME 嬴的不是錢 是尊嚴 149

咁輸係輸咩

輸錢

gogogo

唔敢sh

32857

今晚有排震
set價訓得
盤後先有戲睇
做t真仆街

信念唔夠輸左錢離場
祝信念夠既大家早日發達

以為會好刺激, 點知又係妹
只不過今日個阿婆係妹得大力D同快D咁解

我認輸啦！啲大戶估到我做咩既

聽日先會有戲睇

就係要呢D

一日唔放
一日都唔會輸

妹唔過130

你講完即過

買咗飛入場唸住場波大上大落

依家猜完完場咁

游緊水，幾蚊兩幾蚊咁賺

SH TO THE MOON

佢哋輸到傻Q咗？

你玩幾股
走唔切大撚獲

執石仔好無謂無人賣先賺大錢

沽空無貨定RH唔敢限買？
今次無力嘅

輸一世

睇完都唔明, 有無原文睇下

博資金走去第二隻，成個幾月都淨識用呢招

到800先叫醒我

少少o地, 50

溶未呀
好撚悶呀大戶

道歉完仲限買？

準備升空

準備咗好耐

終於知一去不返 這個道理

開車

大戶咬死佢散戶負責推2下

Ss

睇埋amc

道歉有L用咩

入左五股GME過下癢

大戶搵緊貨去沽，要棍既大家等等

why not both
give me your money and dignity
we are fucking retard

Sorry again

大市越跌
GME越升

收到

其實即日買下賣下好似搵得仲多過等ss😂

屌本身143高J 10股
想係105買溝多10股 high撚到賣
120買返20股 屌屌屌

道完又限買真係想俾人隊冧咩

150開始嫁啦

血壓已飆

道歉再加lego頭發跡史

開左場冇耐，落去買酒先得。

出面西跌大家可以出去搵下平貨

悶到想訓著

💎🙌🏻

到時咪I'm very sorry

一炒完 出面啲股就會升翻

係支牛見到 邊位師兄

應該夠250先開始有貨沽

期權新手想學野 其實依加 gme 140 put 開緊30蚊鎂 x 100 股

假返聽日收日結算 139蚊 咁手put 100股實際上行完權會賺到幾多錢 真係賺到3000 鎂咁多咩？

大戶賣左幾其他股走，要等幾多分鐘先可以入gme

ib已經借到0貨 我估其他地方都係差唔多無晒
ETF仲有得沽嘅

你點知

唉訓教 上到200至叫醒我

快put，唔駛計，因為你已經輸鳩晒

5:00起身過200

139 payoff 咪（140-139)x100

但個derivative prices 係講緊expected value at the maturity

唔係啊 純粹好奇見到

汁左96鎂 太好了

沖個涼再返嚟睇

DFV

我都覺 應該五點至過200
希望可以keep到150等睇隔離紋JJ

咁咪得個100蚊？ 咁點樣值得用3000鎂去買張put ?
你下面個d 我要上網研究下講緊咩先

望落好多高位買果d走咗
有一半200樓上嘅退場

套走咁耐有機會仲唔走咩

有班做trade撚係度搞搞陣 仲點撚樣贏？

見班做trade 撚開post 低位止蝕咗博同情真係想屌鳩佢

個個係度SH緊 佢就做trade 正仆街

300~400都走咗一半

音樂椅 做多幾次t搵少少

大戶

$96

宜家係邊個真金白銀推個價上去？

兩邊大戶啦，斷估散戶同WSB無咁多錢掛

如果高位走晒 拉昇仲無阻力

瞓了，瞓醒300

大家較定鬧鐘等最後果粒鐘先起身做T算啦
依家散戶對抽

造巿商

154 買左

放題錢

what if the price drops to 50 , then you can make 140-50)*100=9000 profits.

Thats why the derivative price is usually the expected value of payoff, or you can call it "average" of payoff.

我新手第一次玩算係咁啦

55可以請朋友食放題了

所以據我理解 如果最後只係價內多1 蚊 用3000鎂買既係會輸錢

朋友

134好大阻力

你要跌到110以下收市，你先開始賺錢。如果target係賺3000，咁你目標價睇80蚊樓下。

如果正股橫行，你會感受到咩係theta decay或者縮vol嘅威力，提早平倉都要輸大半。

悶到d人都走晒，10點幾個時重好多人

尊咩嚴啫?扮咩啫?為左錢就為左錢啦 虛偽到咁
冇錢賺你地會有幾多人入GME?
你哋大部份人根本同啲偽黃啲鋪頭心態一樣
有錢未支持你囉 冇嘅理撚得你死。
老實啲啦好心做人 冇錢你哋講乜撚嘢正義

利伸：SH 緊

投機變左鬥氣

空頭d 貨借晒了

根據ORTEX的數據，據報道，GameStop賣空者週三損失了約8.18億美元。

輸到咁仲可以有咩尊嚴

小事

好嬲好嬲
我地賺錢空頭輸錢唔好咩

26/2 頂到 $130 又要還好多 Shares

成篇野都冇提過50$同gme會跌 篇野唔係話gme應該買起gmbl咩？
去twitter淨係有講gmbl應該升到50$

要刺激入賭場啊嘛

150 Call 好多單
推到上去可能直上200 添

錢同尊嚴一定要二選一?
而家WIN WIN得罪你?
你係咪就係果D唔比黃店賺錢
邊個賺錢就係人血饅頭 果堆人
果D得把聲 最叻打壓自己人

想問問 點解呢個星期 50 60 既call volume 去番幾千?!?琴日加埋都50K ga
Volume係每日計?!?

有錢有尊嚴

唔明有咩問題

又要坐同一條船又要埋汰船友

香港人特色

shsh

vol 同持倉係兩樣野

vol 係每日交易量
持倉係未平倉合約

首先我唔會記自己贏嘅唔係 記住個post 嘅標題係話蠃嘅唔係錢而係乜乜物咁先 唔該唔好講撚到自己咁偉大

今晚139入左係咪輸得

thank you thank you

慢慢嚟啦 訓先聽日返黎睇都得

新手, 人生第一隻買既股就係gme
所以心態仲未識點玩

邊有
明明就同你一樣咁渺小

咁撚大個人熄手機擺低訓教唔係唔撚識嘛？

起身你開150 151 152 囉

GameStop Drama Continues: Soaring Stock Halted, Cramer, Citron Weigh In

Cohen and GameStop have been silent on the news up to this point aside from a cryptic tweet from Cohen of a Mcdonald's Corp
MCD 0.72%
ice cream cone on Wednesday afternoon.

GameStop short sellers reportedly lost an estimated $818 million on Wednesday, according to ORTEX.

Cramer Goes Off On GameStop: CNBC analyst Jim Cramer went on a Twitter tirade against the price action in WallStreetBets meme stocks on Wednesday evening and Thursday morning.

If the SEC does not take action to prevent market manipulation in GameStop, retail traders could lose trust in the market, he said.

“I want the government involved because when prices have no meaning people will leave the market,” Cramer tweeted Wednesday. “We want honest markets but we can't make them honest w/o enforcement.

“Every time people think the market is rigged, millions leave it. Then stocks stall or go down.”

Cramer also issued a proposal for GameStop’s board to help turn around the company’s struggling underlying video game business. Cramer recommended the company sell 10 million shares of stock at $200 per share and buy Bitcoin (Crypto: BTC).

GameStop could then become a Bitcoin store at which customers could bet on video game players using Bitcoin, he said.

發神經 而家係到叫人嚴查GME做市同叫GME股東賣股票買BTC

no more fake news

之後誘好其他野

Cls

我心態上想睇空頭爆廠多過自己賺錢

cramer真係憨鳩仔嚟

why not both

我想citadel 仆街
駛橫手dklm

92億成交係咪洗黑錢

10000股左右手7000次就可以做到

再晏少少, d call 儲夠, 一爆上去就

想請問巴打點解啲call爆就要爆上去

gamma squeeze

掛住換手率巴了

希望今日得想食Call

當D call in the money 時
造巿商就要係巿場買貨對沖
咁個巿唔夠貨
一買就會beep 上去
即係佢地話既gamma squeeze

仲未掂到150

想問下師兄要晏到幾點，好眼訓

你唔好諗住行權
有價好放啦

真定假

有幾撚偉大
過去一月比人笑到地底泥
我唔明點解炒股 炒到可以無晒尊嚴
而家嬴返個尊嚴有咩問題

一定

咁你去訓啦

明白咁真係好快爆 好多Call

之前gme輸果啲靠契媽贏返少少

點估到今日竟然係gme贏返契媽輸果啲錢

企到150了

準備150

WOW 152!!

我hold咗成個月，今日上返3位數好感動但真係好眼訓，驚望少陣都大跌

幾百蚊近Call根本就係膽量遊戲

穩定一小時上十蚊

有錢嘅話 行權加速ss都無妨

你SH 既話, 又唔係玩OPTION
睇一晚有乜用
SET 好心水價, 去訓啦

搞咁多野終於升

買call輸有限錢啫

兩個字:SH

Take off

果種感覺返來了

一平盤就係咁升

謝燈！

大陸片，但唔知信唔信好

100億真係痴線

做多班大戶好撚識玩

140個時冇入到

堆call呢

SH

下一個位係170缺口

真, 我係今次gme 事件先開始download 牛牛, 之後見牛牛唔俾人買, 嬲嬲地去開左sofi
早兩日個account終於開到, 入埋錢, 但係唔識買咩(連點賺錢法都未識)
今日91果陣諗住買, 但最後又淆, 結果夜晚食完飯返來已經139

買幾張call 幫下手

good luck

想問下sofi 有冇得set自動夠價就賣左佢
好想訓, 岩岩搵到原來個市一路開到聽朝

同你一樣
第一隻股係GME

call好貴

ft short call 1張800 聽日 要31000鎂 margin
200蚊要54000鎂
點玩

開住電話睇牛牛 熱到辣手

同我升上去$200 我要賣call

真係賭錢
痴線過澳門

下個咁改囉
贏嘅唔止係錢
重有尊嚴

其實都係打稻草人spin埋去好似唔care錢/講正義

咬文嚼字

最多set 5賠價sell入面右邊嗰個係可以set同一個價for幾日，但建議你了解多啲先，見到你咁有啲凳你驚

唔太熟
不過美國時間15:00 會唔會又好似琴晚咁發動總攻擊

0.01買 黎當六合彩
但800蚊call都要300蚊 買唔落手

反正我地又控制唔到無份玩

唔係話咩，上面果堆巴打話眼訓果堆
錢係自己，要自己負責
又問人幾點，好多呢D野上Reddit都有
同你講兩點爆升，到時唔升你又屌鬼問幾時
如果眼訓真係重要過你舊錢點解唔賣左去訓教算

無貨唔好short call

企穩 150

賣左就得

升上去豬撚死你

200call 1張保證金要45000鎂
1張執2千幾 我就唔會博
200蚊 好難講 分分鐘上到

你一講完....

集氣

Every time

企穩140

唔係啊我係買佢升啊

Let’s see

靜啦

唔係啊巴打我係買佢升
我講得唔好 sorry

唔好燈呀

哦 誤會左

用ETF嚟Short GME
呢個遊戲愈嚟愈複雜

150 上呀

每次上完都會short返落黎啦
最緊要落黎果下有support，同埋個底一次比一次高

我坐山頂坐咗一個月啦，幾時有人救我

145企穩

reddit post有人整理retards找數list

見隔離po short call 800 諗落真係無得輸

均價90蚊 120幾走左
宜家入番是否不智

炒高完咪又再放easy money

第一次知可以咁玩
係咪代表佢地有更多資源去壓價 但反彈就會愈大

如果聽日到期既, 應該或者可能maybe 都無事既

又磨
同磨40 50個陣個feel 一樣

走咗就咪入
14X入 到170你咪又賣
170上 你又諗

唔識原理
剩係知再咁玩落去遲早會將成個美股捲埋入嚟

佢冇信念

渣住d call 唔敢訓

真。見證歷史

我都冇 但最起碼俾返個300我睇睇先

155 155 155 155 155 155 155 155 155

鬼佬券商開始出現 hot stock 風險提示

沽空超過100%
比人夾

=夾方同散散造市

再比人夾
沽etf成份股出來short
大市閪霖

=夾方同散散造市

襟限盤價，set價錢

買左聽日call 打算mon全日

今朝6 點起身.....
頂唔住啦

你都係買聽日？

宜家大市都閪冧緊

155!!

而家心態當然係想賺錢
但係自知買得又唔多, 買幾幾股, 當玩下
輸曬又唔會既反正, 當一路追POST慢慢學野, 我覺得GOOGLE幾多基本野都唔夠你真係揸住喺手學得快

陰升

165

Gogogo

係呀
所以要睇實, 唔對路就要放

幾股ok啦，不過要爬下文，知道呢隻股既特性同玩咩其他股千祈唔好咁玩

大市逾跌GME逾升

Short-sellers lost $818 mln on Gamestop bets on Wednesday - Ortex

LONDON, Feb 25 (Reuters) - Short-sellers are estimated to have lost $818 million on Wednesday from their bearish bets on videogame maker Gamestop, data from financial analytics firm Ortex showed.

GameStop’s shares shot up higher again on Thursday a day after doubling in value, sparking a fresh retail trading frenzy in the stock that had been at the center of a historic short squeeze in January. (Reporting by Thyagaraju Adinarayan; editing by Sujata Rao)

尋日盤尾爆升令short家結合損失高達8億美元

Wa屌ching準備發達

買股票冇得學，落場玩一玩就乜都識

164

上緊 比D 時間

其實gme係咪取代sqqq成為反向指數？

就黎170 不過唔好gel呀

都幾明顯市場有部分資金轉左去玩GME

會唔會上600啊啦（可能我念太多）

已到dh

Weeeeeeee

終於搵到
請教一下, 如果我139買入, 咁其實係咪唔洗太驚, 唔洗SET止蝕果d
又好似冇乜理由set 升到幾高就賣左佢, 如果唔係就好蝕

好似真係去訓教好D

gme同amc同一時間補缺口

屌你老味又係GME之亂

痴線 幾分鐘十幾蚊

我就係要呢啲

再盤尾升個100%啦

痴線 而家成交碌到連個APP都開始疾疾地

其實班沽空機構係咪一直都比緊息 無走過？

無知一問 即係契媽嬲嬲豬 出第一次手就打走左佢地8億?

係咪兩點要開車

YES，收埋左係EFT到。

ETF

我均價$333 x 33, 跟住你自己諗，自己承受到幾多total loss先好

係唔係駛乜輸

賭波賭馬都係咁
以前乜野 Q 連羸乜乜柒柒
睇極都唔知D阿叔up乜
開個ac入錢玩就即上手

er...sofi冇止賺止蝕

我部iphone7 hang鳩埋

變咗反向etf

我都係10 張

轉左機構

180 有起碼5000張買入單

我都係Set 價瞓

180了

高過開市價

就到家鄉

睇reddit就話melvin係聽證會認左自己未cover啲short

一路等穿20蚊十蚊掛

如果你用普通股去set既話 建議用你可接受既範圍去止蝕，止賺就冇人知會幾多，要自己估，所以要不停轉價錢

至於gme 唔洗啦

洗到四十幾唔肯收手

妖股黎，你夠膽唔set止蝕就去訓
小心聽日訓醒嚇死你

我139*5咋
所以其實我冇乜所謂, 當睇波

btw 加油
如果上返333你會唔會放

一補缺口就有momentum

To the Moon!!!!!

師兄由淡友變好友？

限價唔係姐係去到咩價就賣咁解咩?咁係咪姐係止賺/蝕

落到$4x都未驚，但有機去到500 收番本，其他再預total lose

Btw咁樣沖25 30蚊都唔融？

溶

上返333又會心痕，想500先放

加上爆得返3字頭就唔止升咁少了

差唔多16000張200call
會發生咩事

玩gme set stop loss = on9

先做0成本先啦有機會既話

咪咁大想頭 上次4XX都要熄SER

有冇link plz

收到去每股40-50鎂左右就等於零成本
跌返去底都係咁上下位

唔估啦，本身預左全部輸就做股東算，但升番見到空軍輸錢，個心都涼d

gme 我預計佢今日升到300頭就開始回落
之後到200可能又會再升返
所以我都係睇到佢差唔多到300就放算數, 再等下一個wave

頂你唔好笑人啦勁衰笑咗

咁之前出幾次片話平左

佢係咪洗定屎忽

上到200就不得了，所以出盡力大大棍

止賺止蝕係你set完個系統會到價就幫你掛牌，但你而家set係直接掛牌，你set左一次限價盤賣5股咁就冇得set另一個限價盤係另一個價又係5股

唔會嚇死啦, 幾千蚊小錢
妖股岩新手靠直覺, 輸贏都係5050
我直覺就算跌到50 都有機會升返百幾俾我走

short 左call
到價放俾自己友先

1股見證大時代

向來班大戶新聞講嘢都要掉返轉睇

邊度睇

升溶跌溶既時候睇左好多次都係勁多差唔多價錢既電腦盤
跟本佢地想升溶就升溶 想唔溶就慢慢控 玩哂

話說係咪呢兩日有report出？

我認為事後gme基本面>100
前題係要坐幾個月至一年

用GME個定價價位睇
應該係未熔過 - 按照開盤價 +- 20%
之後每熔一次後 - 按照上一熔斷價再 +- 20%

有錯請屌

有無人40幾蚊果時仲有入？

所以佢地計好哂數 望住D電腦盤係咁跳 個價係佢地計好既附近

37@5

點解仲有機會升返比你走，一玩完就人踩人了
同埋呢間公司係一間就執嘅垃圾，係今次wsb先會升
其實佢20蚊都唔值
玩完今次就直墜深淵了

ME, 加埋 Total 7 股，唔好笑。

blocked with thanks

屌 支牛有冇得SET 啲制細粒小小
今日已經想買 變咗賣已經夠燥
依家想賣TSLA 又差啲變咗買
入返小小GME

百幾億成交

我都相信呢個係最後一波

係咪計埋賣出？

跌到20 咁咪sh, 拎得出黎輸晒就算

望住GME佔個倉由最多%
二月跌到落最低
而家又升返上去

Fat finger 又要賴

轉pc囉

如果升到上1000
基本上短倉一定被平倉

到時就TO THE MOON

如果唔駛橫手又抆LAN 線既話

鬼佬表示 : U WAT

好快就到200

屌 咪篤爆 訓係床到篤電話爽啲

訓先 等聽日好消息

屌你老母，興奮到瞓唔著

全倉得gme綠，仲要gme一隻cover晒其他loss

個title 真好

成班傻仔有價唔放仲sh 攬住隻股過世啦

利申148@15 hold住我d錢成個月！終於可以屌返之前笑我傻仔得返40蚊仲唔放既人！

140入左 sh先

明明無飲咖啡但係都勁high

同上個月一樣

咁買賣咪坐一坐起身

大家都眼訓

175終於忍唔住放咗

心跳勁到以為自己有心臟病

一樣

應該真係4點/4點半先有戲睇, 大家坐穩

玩既祝各位好運
輸左上一輪後我就知gme依d要靠群體合作做既野
係無可能成功
加上hedge funds可以洗橫手
買起晒廣告新聞
然後群體就會開始鬥快人踩人

輸既係你信大家會一出sh但被人出賣既感覺 個個都300take profit, 有d又叫amc bb nok

GME又升
KOSS又升 你叫我點訓
有冇社工可以幫吓我?

依家出面街貨已經借撚晒
空頭根本無貨SHORT
用ETF SHORT 應該慢好多

有冇頭D直播台啊咁多位,就黎訓著

我著眼點唔係short
而係多頭去到邊個位會收手，同埋會唔會使橫手

痴撚線今日美股啲圖全部一樣

有，聽日有 2M + 可以掉。

又邊度變咁多出來

AI操盤

唔會收手的
依家係OPTION 推上去

好似我呢D 仆街係咁即巿買OTM CALL
一級級炒上去, MM 一定要買貨HEDGE
咁每一級又有一D CALL 唔平倉, 個底就越黎越厚
(好似係咁)

你打算今日走call？

無平倉掉你老_ 咩

我唔認為會ss到，政府會做野
至於gs就完全睇多頭，有一個可能係多頭可以同空頭場外傾數

多頭大佬噚日埋伏咗聽日到期40 50call, 聽日應該棍落去
但大户肯定夠資金抽上嚟
就算上一轉400short落嚟嗰d空頭, 你覺得佢地會take profit離場定望個價落翻去？
離場要買翻short咗嘅股 —> 股價升

其實都喺大户打大户, 不過今次更明顯主導緊
噚晚臨收市突擊, 今日聽日等d人情緒發酵湧入嚟

之前有個 WSB PO 有條友幫佢地計左部分數，仲有D睇下聽日有冇最新數據。

前排借果D唔知掉完未。

理性討論,巴打有冇SOURCE支持論據?

NOK又潛
完全食唔到wsb升勢

應該上到200
今日走左佢算啦
聽日又唔知咩事
CHOK 一下個價差好多

望個價升翻上去*

各位目標價幾多?

呢個真係唔明（新手）
可唔可以解釋下頭三句

我都係$200就走Call 正股放係度

我覺得一半半
隔左咁多時間, 如果美帝一D 保險都無做
就俾另一個大戶炒上去, 咁呢個豬本主義國家都真係玩撚完

我自己會要睇情況
如果使橫手，我會係support位即走
如果gs，就分段走，例如500走啲，600走啲咁，留少少ss
利申，預左做長期股東

而家呢個美國不意外啦
不過我都好想可以參與到ss

大佬啲人買呢隻嘢
有邊一秒係關基本面 執唔執事

幾多錢入

我諗最少耶撚講左會包DTCC 底
MELVIN 同CITADEL 呢D 其實已經輸左既
咪由佢爆

老實講, 大家覺得今晚聽日會唔會繼續升?

我係傻散 十鳩幾股放下放下得返最後三股
就算250都只係夠返家鄉 明明本身得四十幾個心情仲平伏過而家 而家咁樣唔嗲唔吊仲辛苦

雖然唔係第一隻股
不過我諗再點潛都應該冇我以前買+咁柒

啱先個下

我覺得最多300
D OPTION 斷晒

我都係咁話40升上500已經叫滿意

經過上次狗招橫手，500開始分批走，賺少啲好過

總結:"信佢會升"
升唔升又另一件事

好撚眼訓

唔係有800option聽日到期？

170企得咁好 盤後唔通又high 200?

今日180已經到價，等收市插番落少少，明天繼續

支持位黎，多頭做緊野
170-200應該有排磨

咁就好了 可以睇人紋GME上條J到

D 骨牌斷斷下
又會有PAPER HAND 300左右賣
好難上到800 啦

GAY

點解牛牛啲人係咁叫人唔好做t
利申新手

想人sh 囉

做t有供應會升唔到

唔洗理 自己決左啦
買股票唔洗同人講感情

冇供應就會飛上moon

對上一次爆升時呢到都好多人覺得420.69係meme

雖然我而家都覺得未必爆到咁高
望就望佢又可以改寫歷史

到時會有高j師接貨架啦

300應該會好多人走

要睇上300果下係好似而家咁陰升定係溶住升
溶住升應該好多人貪心唔走住

諗緊收市前放唔放

Same

屌...

200已經好關鍵，200係爆上既話，300應該多d信心

大棍出現

咁樣跌一跌已經好撚驚

其實應該聽日先會見真章

返翻去開市咁

特價時....屌,冇錢

連續2棍
dllm

嚇鬼

咁辛苦升17x。。。。

一野144。。。。。。。

屌

好多1500 1500 1500

最緊要有信念

Gg

酒呀

唔融資？

一棍打落黎成個人醒哂

神秘救J力量

震一震

本身都就訓著,一棍落黎即刻精神曬,又可以睇多半個鐘

明知多頭做緊野，真係唔使膽心喎
多頭有晒準備都輸的話都唔輪到我地膽心啦
幾隻wsb都同一時間食呢幾棍都係要屌佢老母

睇到棍 我就放心了

聽日你一個玩？

均價110
180唔走是否不智

T+2番到錢，中間俾個利息唔係好少咋咩？真心問

守住150呀
想睇人紋GME落碌鳩度
GME 今晚收市 有 150 我紋GME 三隻字落條J

收市前十分鐘set 151買 推高個價

依家究竟搞乜撚對頭又有動作
仲未收曬數？

買咗張put 爽賺100%

有棍姐係又可以入場玩了

Call margin入唔切錢幫你斬倉

下星期50 put

諗住到130入返場

賣左CALL 訓覺
仆街棍

淡社工出手又出圖

如果本身港紙ac夠彈藥
玩美股做融資，純粹唔想一買即轉美金，寧願俾兩日息等筆錢番黎，是咪合理？

140 都mola mola

又話無貨SHORT 既

眼瞓 搞唔掂

心灰意冷

張put 升左300％掂

molamola

經過左上次 抱住抄一轉好走心態既人大把

點解話今次係大戶vs大戶

但係沽空既大戶就勁咁多 係咁棍 另一邊就磨爛蓆都未上到返2字頭

t

喊 訓醒希望有奇蹟

點解啲人咁老定盤後一定升？

160買入，唉

你買咗幾多 我163

12X 買唔到

missed the dip again

頭先買左2股168玩下,結果話咁快玩完

呢一浸個dip都幾難捉

睇埋今日盤後先啦

隔離AMC收咗皮轉咗燈

1. 沽空會觸發止蝕盤，所以跌通常會急啲
2. 空頭要棍都阻唔到，低位接好過高位鬥力

一直keep住有相同數字出入其實點解

same
諗住幾蚊幾蚊咁短炒，120-140期間 5股5股咁玩玩左幾輪點知一棍扑到無賺過錢

3股

黎啦 上上上

127輕鬆又上返14x

高手
尋晚盤後我都係咁炒
結果一走左又爆升
制都㩒唔切
結果摸左頂

只求收市守住150 好想睇人紋賓周

好眼訓....但又好想見證下奇蹟

頭先見佢127彈返上去，即刻13幾入返幾股

連TSLA股價都話關wsb事

163入咗10股

頭先跌市冇溝？

我想要特價

幾錢入

高乜丫唉
我都係其中一個SH到前排低位放左既傻散
見到尋日爆升真係dum晒春，咁炒法有排先填得返條數

牛牛圈條友畫圖真係笑撚死

同路人 但至少訓得好左

琴日收市前拉升冇左

Fancy Crayon Drawings

同路人 x 3

我都係弱智仔

5@$173 變左高j仔

FF 過連登仔

經過尋晚盤後黎睇，如果無大戶大單
應該同尋晚一樣咁捉
如果你尋晚盤後有跟既話
因為輸左好多，所以記撚住點輸而家摸返130底等收市前谷上去放
盤後再跌再入返
上次都輸甩褲
今次起碼比我試下贏返d先再輸

融資左60股 @160
唔會仆街掛

GME都又借錢玩

升得少少 跌就跌咁撚多

唔計入指數
又唔使記錄，容易做數好多
收市好難左手交右手控盤

咁係咪應該等收盤？好攰 想瞓

係
啲人用牛牛跟埋入面啲用語
幾on9

我頭先135入，依家最好佢hold 141，衝上155之後下一個target ~$170

呢啲股大上大落又易潛
咁都孖同買牛熊差唔多風險

咪話左唔好借錢玩

AMC轉埋燈

公道講AMC上個禮拜爆過少少
計2021升幅又長期跑贏GME
而家算係叫做兩隻股平衡返

自己決定啦屌咁大個人

睇個勢就唔會仆街嘅

多頭入得場唔通抬高100蚊之後退場咩

等盤後升放左啲先，孖gme on9先會咁做

大俠借貴利落賭檯
抵你發達

我勸你161好走，當補返D commision 算

咁都叫跌得多 真係gme新手

你係咪唔記得483果日一插插到落112
限買又禁落單果日整死哂落孖買果d

我開始覺得班大戶係有意推高gme用嚟尻壓大路/明星股票

點同，今次一定冇上次啲橫手

比你估到仲係gme

大戶鬼計日日有新
剩係之前俾reddit挖話佢地用etf間接short股已經要諗爆頭要點對付
你又唔可以話買爆隻etf, 因為根本冇用

其實依家係唔係已經唔關short interest事了

就係玩完上次就知
Short ladder attack得玩開先知
唔玩開就會take profit
又有人貪心講左唔好buy on margin
一野震走晒

然後fake news 出個時得番一半人堅定信
150個批300走左仲要沽番轉頭
Set 280好走

OK! 反手買put

我覺得係
似係D牛鬼蛇神入哂黎玩
個個都豪賭一鋪
好少有得咁賭
割菜既割菜
daytrade撚既daytrade

I love this stock
short put既short put
高J既高J
摸頂on9繼續on9

利伸摸頂on9

就嚟係山頂凍死

終於收皮

諗定邊個天橋底舒服

仲有成日做T T佢老尾咩

開始冇力

你班傻閪估晚晚都可以完場前拉升咩，炒波幅好過啦

咩係做T

daytrade 好似係

唔該巴打

望返出邊屌你其他美股幾乎全部紅哂

想棍溶
兩邊出盡奶力
好撚精彩

今次拉鋸勁啲定上次？

Now

咁正路應該可以升得高啲？

我覺得買盤無力咁

不相伯仲
上次死守400都好撚精彩

上次會溶斷 然後大V
今次明顯少左人玩

你再俾人呃多獲

挨咗成晚 好想放棄

唔係個個都金鎘小子咁捉到咁準
比你捉到一次二次第三次都食哂屎倒蝕

出邊tsla又插穿700
呢次仲要係放哂新聞吹恆大炮話wsb有份做高隻電動車股
又有成村人一齊潛

用哂谷上 180 到

屌 po終於睇得明

好強勁既大戶頂撚住滅世枝棍

頭幾次當偷到雞，再下一次隨時一下輸哂前幾次所賺到嘅

差d溶斷落樓梯

開市棍落入貨已經可以賺一轉走人啦

頂住呀gme

想睇盤後

昨日最後半小時發力

好眼瞓 但又好想睇盤後

呢啲好難捉到路 唔係個個玩得起

想問幾點係盤後?

想知隔離樓主駛唔駛紋J

set好價訓覺 頂唔緊

美國時間4am 香港5am

5點

5am

第一次買？

5點收市
盤後好似到9點？

香港時間 0500-0900AM

大盤都再次跌到傻閪咁，但同時gme又比人壓撚住。

師兄set咩位

止盈定止蝕？

第一次mon到半夜, 之前買大路野無咩點mon

玩完了

棍唔成
佢仆街了

波叔教你炒股票：股市波動不用大驚小怪

邊有咁快，仲有30分鐘

GME 全美市靠你暴力救倉 快啲爆升

逃生門已開

好撚驚佢50分黎一棍完場

而家唔爆升都已經紅撚哂

其實如果張call冇人接點算

無盤後既朋友好走喇
揸住都係咁話
有盤後個D set 好止賺/蝕

大家綁好安全帶坐穩

坐穩落去？

出邊科技股同tsla做緊特價 好吸引

AMC閪冧

講緊真係爆上去個下 可能一千樓上個陣
(假如真係ss)

...捱唔到,決定訓, 得果兩股唔理了

又開始penis sell

開始了

dllm

好彩150走左

set左限價150之後去沖涼
望番原來彈到147都冇彈上去

死啱啱11X 好撚想孖

大戶就係等呢下penis sell
再一野谷上去，再收割
飛雲

今朝110入左

mon左成朝都無咩料 180都無放
收市前120走左
做T執10%好過無

我就係係到諗緊點解唔一開始入正股

出面好多新手奶野

即係跌價嚇走啲散仔 再升返咁？

去到今日我覺得呢兩隻股可以當係同一隻睇

返家鄉之日仍遠

pk大戶 咁撚多錢沽

再咁落去盤後再閪冧落去都似
心臟唔夠勁既 走到好走啦

屌 衰第二次

邊條仆街琴晚又炒起搞到咁多人又中伏

fool me twice

xrt gg

未輸過咁多錢，衰貪心

last min狂掃

加時開波

快啲上返黎

場波而家先開始踢喎

盤後緊更精彩

盤後最後逃生門
Gme第一轉好多係盤前高追 開盤前後滅世棍套死

唔好賭錢喇

升唔升得返？

最尾好淡大戶大戰姐
一邊想做返100下 一邊唔俾佢落
家下咪保住咗 冇咩好驚姐

160點算

盤後無爆升 早知一早訓好過

我估向下殺到差唔多又會抽一棍上黎引人 呢隻仆街野

做t執左唔少

收市之後升有咩用

盤後250頂

點解無用?

都升返d啦
仲妹緊

今日AMC跌一成，我option 輸到仆街

暫時盤後劇本同尋日一樣100-120妹妹下

盤前後先有得升架嘛，盤中俾人瘋狂壓價，盤中走嘅就係做人回血劍劍下遊魂

淡友仲係死不悔改

轉埋燈

個勢唔多OK

玩燈制 唔想理了

穿埋100

屌 做乜撚野

沽空真係好撚邪惡 我係好友大戶實整死你

盤後都有一堆1股1股係度洗緊

契媽係咪 息怒了？

屌 都痴撚線

直頭弱智

唔撚係散水呀ma

等埋聽日

買到未？

有咩尊嚴可言啊你班蠢西
威得半日就周圍咬人而家又打回原型

早晨啊 想再追就買唔到
不過賣到170

唔會啦Sh

要驗下腦

真係問題黎

賺左2倍走左

成班好少少就周圍咬人

都好 起碼唔係同一堆人奶兩次

今次情況係比上次山頂溝貨逃生，新手就接貨做山頂

輸既係之前賺既錢同眼訓

穿埋100$了聼日盤前自己執生

無錢無尊嚴

哩隻都敢孖展買既就恭喜羊到經驗

48孖到盡琴日200走曬

95同108係咁跳

有人1股1股咁掃108

係咪仲有一日玩
上唔上得返140

上30000

其實44上返200嗰下都知呢隻跌升跌波幅好大，依加仲有百零即係都keep得住

怕今晚過後啲人恐慌性拋售
利申：SH緊

140@15 已經想放棄

一係走
一係溝落去博佢彈多次就閃

唔好溝貨 一係走 一係留
Just a bet真係

加油

唔知應該點做

我146@27

有咩好恐慌姐
40唔走 109先來走

100走 50先買返

我均價140
調轉左

笑到肚痛
我一直等睇佢哋再次仆街

SH32587🤚💎

仆街左未

仆咗幾次
但係睇嚟人係唔會學到教訓
睇嚟仲會繼續仆

睇啲人輸錢自己開心成班傻仔乜鳩都唔識人話SH就SH

啲社工正仆街
叫人唔好買正戇鳩
人哋蝕錢關社工撚事咩
遲啲升返嘅時候又要畀人屌

睇人輸錢不知幾開心*

why?

咁人地嬴錢你咪好唔開心

贏錢都要睇點贏
憑技術憑本事點解唔開心？又唔係自己未贏過

憑運氣就更加唔使唔開心
因為遲早佢哋都會輸到仆街

點睇波台班賭波友

盤後好似OK

賭仔有咩好睇？
買股票都話有贏有輸

長賭必輸
笑來都無謂

全市輸到仆街
有無去futu 恭喜下

我恭喜咗好多牛市股神㗎喇

ok 謝謝 分享

望返出面股災情況 SOXL一日插成17%

道指今年升幅收窄到得返+2.6%
納指直頭變咗倒跌

大戶們提款今晚gme大戰

好傷

多謝拜登

開市151入左
好彩忍得住唔止蝕

宜家轉手put佢老母

燈到 今日升你又輸錢

人踩人 想升都難

都冇得逼空純炒作上一轉都唔走，真係想1000

起身睇都160架

有得升咪好
根本全球經濟都仆街

唔升高d點put

尋晚唔小心闔着咗
今朝起身嚇到瀨屎
好彩set咗180走
執咗少少的士錢
我唔夠膽揸過夜 大錢留返俾其他巴打賺

106

好驚

嘩咩事
尋日睇仲有14幾㗎
唉溝埋貨諗住返家鄉195就走
點知....

Ching SH唔怕

咁又真係唔怕嘅攞咗2皮嘢去玩姐

空歡喜... SH中

樽鹽豬晒喇

原來AMC Short得仲勁過GME

唔止放題啦

咁快就無人

情況一直無改變
SH到對家爆倉就贏

不過呢件最簡單又係最難既事

班邪教狗威得一日 笑撚死

Correction: An earlier version of this story had AMC shorted at 84.30% but there was an error in the screener being used as a reference.

輸晒尊嚴都冇埋

最多咪落返40
愈跌愈溝

唔好沉呀

好明顯今次gme開波都係因為系統性風險問題
點解重有人講基本面？
只不過平時無咩點出現 大家無鑽研姐

都過100 蚊啦咪咁啦

今晚先係戲肉，大家坐穩啦

Fly to the moon

大家加油 繼續成為sh
你地加油
開左幾次逃生門俾你地班sh
你地都唔走

一睇就知180係頂

多謝關心 跌市顧掂你自己個倉把啦

搞清楚etf既操作，我更加大信心加注
最好落多次40

淡友加油

尋晚一日SHORT 左3千萬股

睇撚到未呀 做trade撚， you hurt us when you sell

人地只係叫你
1） SH
2） buy the dip

冇撚叫你sell呀 做trade 玩撚串個party
做trade 買第2隻啦仆街

邊度睇到?

早晨, 起身訓醒發現又跌返

CLS
淡友一直在玩命

ETF比人踢爆左又沽返GME

呢d 應該都係naked short 黎
出面根本都無貨
之後FTD 又爆升

佢地頂唔到好耐

GME 做trade 撚阻人發達, 要拎去bin 屍

個個禮拜五都係戲肉啦

我無驚過
40 蚊都坐過, 驚閪咩

坐完呢次GME 過山車, 我直情覺得心臟都強壯左好多
個人都年輕左十年

好想佢落返 $40 又加倉，大把現金係手。

依家咁大IV
識玩option既話, 連股本都可以搵返黎
零成本坐貨, 驚閪

我仲以為睇緊一個月前的post

鐘意做T既隨便，無得限制人點做既

好明顯大家目標就唔同
到真係 SS，做T既賣左追唔返囉啫

係度屌撚晒班做trade撚老母

祝你地高位入 低位沽離場

岩呀 trade wave個d係好仆街 , 玩上落洗系玩gme咩

都講到明 市場上d貨 retail係搶唔贏 hf
係咁trade既同時就會好多貨流返落市場上 .

淡友出邊事但put一隻都得啦。 明明又限買 又檯底交易 都可以笑返d victim轉頭。 跟住限買淆青個 d paper hand, break左個momentum再比hf反攻就以為自已股神。

做trade出邊咪keep. 住有貨流通 咪唔squeeze囉 , day trade trade第樣啦

都講左咁耐SH先係最好策略
係都唔聽有咩辦法

月頭已經留番2股坐真係計過起碼幾千鎂先叫平手所以唔ss根本搞唔掂 但一ss就唔只幾千所以最後都係諗住係度食花生唔溝貨 ss自然來

以後見一隻做trade撚嘅post就屌一隻

要屌撚到佢行衰運食晒每信wave, buy high sell low

要屌撚到佢地trade到輸撚完都唔敢上黎博貼情

下 你贏錢又唔會分俾我

你贏會分錢俾我？
買股唔賺錢
賺個精。神？

哦
咁大家都day trade 之後一齊幫人平倉Drop to zero囉

係肯買入Sh 到ss就大家都有份架啦
乜撚野分唔分比你

自己貪個幾蚊波幅就返份老母閪到靜啦

牛牛好似見到有人話今日禁沽
係真定鳩噏

將投資同政府一齊講 俾個正評你先

真係ss到再俾你威

貪埋d蠅頭小利，股數都唔慌多啦

咪由鳩佢囉

個問題係市場太大 唔係淨係得香港人
你控制唔到其他人會唔會一齊hold

其實散戶 Day trade 影響好小，主要大戶都 Day trade 先升唔起。

好行
reddit d人幾蚊或者負成本

少年股神唔會明

其實我唔認為trader有問題
trade唔接貨都係空頭自己接返，最多係話多數trader都高位接左低位放，幫左空頭減成本
但講真，空頭玩緊數以億計嘅資金，呢少少錢唔會有咩影響
it is not about the price

你好撚on9
每個人都有自己一套玩法 點解一定要跟reddit/連登 sh
你SH就清高啲 無私啲？

好啦好啦 我做埋今日T 負成本 就SH ！

佢可能新手嚟 以為sh就打大佬
其實心目中咪有個價
講到唔係為錢咁
真偉大

你淨係睇reddit咁單一 咪同戈淨係睇大公報一樣藍

同埋好多trader輸錢無出聲啫
幾時有棍預計唔到，食中一棍就輸突，一係套住一係止蝕

咁有d散戶如果有本事拉升

我唔介意佢地daytrade埋一份既

事實上順風車咪乖乖地坐定定囉

見到佢又將香港抗爭同買gme掛鈎就知唔洗再覆

有幾多人真係好似佢咁高尚啊 買隻股票主因竟然唔係為錢 而係對抗大鱷

88

真 佢係咪贏左唔要錢 小朋友心態

No offence but 成個連登 GME (可能成個香港) GME 股東加埋都未必推到5蚊上去。

依家講緊幾百億美成交 ~~~

Block 左佢就岩
都唔知佢人生除左TROLL 人, 仲有乜意義

你嘅人生真係好有意義
做乜都唔係錢咁你不如捐晒份糧出去

佢哋根本就係不自量力
自以為自己改變到啲乜嘢
如果真係咁想人哋唔賣
咁咪自己買埋人哋嗰份囉
事實上佢哋根本做唔到
就去強迫人哋
咪佢哋有佢哋hold
係要逼人地一齊 唔早就比佢哋屌

點解仲有人會孖gme

一早講左叫人唔好孖

由第一個post 已經講唔好孖

其實係咪得GME呢隻股有咁多小朋友買每次睇到D討論都覺得好撚好笑, 講到買呢隻股唔係為賺錢係為公義

睇完呢個post先知原來自己咁有影響力

笑死 教緊佢地 袋錢落佢哋袋
仲要俾人屌返轉頭 笑到我

真係 一代偉人

根本散戶不自量力 俾人吹捧幾句 就真係以為自己好重要

好多支那賤種 連登唔洗哂氣討論GME

ss 任務已過去，走到咪走。
200鎂兩股，前日朝盤後170走一股，琴晚見佢慢爬，見有170賣埋

要蝕不了

搭食搭到盡

同一朝排幾次隊拎多幾份報紙d呀婆一鳩樣

會員 - 只信ElonMusk 入一入黎

條傻柒on9仔黎

歐盤報價 $123USD 3:50pm
今晚期權結算日 大家記得攬好過山車帶

香港人不嬲自私 由其是講錢

賺錢=賤種=支那
玩個股賺錢就係衰人
獨裁過北韓

今晚又打交，大戶頂到$150就爽皮。

早小小落去買定花生

同佢條傻閪講都哂氣啦智撚障既，咪等佢慢慢hold到32857

係有班ON9
做T都唔比人做

弱智仔你Ｄ ＬＯＧＩＣ全部股到都用得
任何一隻股冇人想賣 全世界都淨係買既
隻隻股 股價都澎澎聲咁上
照你ＬＯＧＩＣ 上到＄３２８５７你都唔應該賣
因為冇人賣既話上到＄３億２千８百５７萬都得
事實就係睇市值 隻股唔值咁多就一定有人用果個價賣／ＳＨＯＲＴ
ＯＮ９仔入嚟賭錢妄想自己一朝發達都可以拉去抗爭當自己正義之師
含撚啦你弱智仔 拎老豆老母錢去玩你就叻

ＧＭＥ撚最鍾意拉去抗爭講
但ＧＭＥ ＰＯＳＴ同時１００個入面有９９個都用緊支那牛牛
話屌你地真係好正義好鍾意抗爭

可能佢地個個都SHORT 左GME 呢
唔係既話, 我真係諗唔到咩理由要佢地特登入黎串串貢

FT

Sofi

兩班人目的唔同 , 有d鐘意執現錢 , 有d鐘意等ss , 但由於愈團結 ss機會愈大， day trade班人選一隻暫時最有機會ss既股變相幫左大有錢佬就有d掃興姐，就算可能好小數， 但我都相信香港人唔係連登仔諗到咁窮， 港股加息 我都擺多左錢玩美股。

唔係話揾錢day trade唔岩 但係真係好想有難得機會咬大戶多幾啖。 所以都係唔好再大家笑大家啦

話時話, 好撚驚到時FT 唔俾我賣

係就好 強制SH

都怪佢地太得閒
去REDDIT 好過啦

邊個惡先 睇下上面
day trade =支那賤種
「玩股淨係為賺錢死得」
笑到

同佢地勞氣會影響判斷
BLOCK 撚晒佢地就得

我同你講 唔係屌你
我無屌過人 純粹好笑

SET 好價早D訓

其實佢地咁本事
大可以T期權

講咁多
都係想表示
有ss 佢都照賺人多幾份daytrade
無ss又可以笑人唔識daytrade

今晚ss

點解D大陸佬咁鍾意紅漲綠跌

140 走淨6股好彩

因為中國股係呢隻色

睇見佢升到17幾都無放衰貪心

走你老母咩
理條傻鳩

仲有十零分鐘又盤前

EUROPOOR 戰鬥緊

800有5萬張

升返上去唔該
我張Call未走 琴日忙到唔記得食Call

你仲未走
尋日棍左幾野走左啦

準備玩音樂椅

今日應該走到嘅

叻仔大個仔啦

有啊張Call
希望今日升 大家集氣

但上兩個星期都好多張800

40蚊磨咁耐大家都以為冇事發生
不嬲係升左先多人講

GME話轉型

又玩盤前引人

我意思上2個禮拜都咁多張 都冇事發生 可能今次都可能係

可能真係關個CFO 事
佢以前已經整淋左兩間公司
仲同CITADEL 阿KEN 係FD

上年十一定十二月, 已經有人同過個BOARD 講引SS
但無人理, 可能都關呢條友事

如果真係炒上左個價再SS
去到某一個價, 正路公司係會發新股吸資金
如果舊CFO 係度, 又係CITADEL 既人
咁一定唔會批呢樣野

盤前升到500今晚就精彩

輸既都係尊嚴

發夢啦盤前500

500

我上網睇人講空頭點整死D 公司
好多都係放內鬼入去
可以揭公司內幕, 攪破壞 或者好似今次咁慢慢陰乾間公司

公司破左產, 班仆街空頭就唔駛交稅
所以MARK CUBAN 講, 其實佢地無諗過要平倉
依家只有GS 上去逼佢地斬倉
咁就真SS

同埋尋日SHORT VOL 係33Mil
DKLM, GME 全部股先得70MIL

借上借, 究竟借左幾多次
我地手上既股票又係咪真

想今晚入put
但成400% iv

Gme就係多呢種白痴 成日夢想大升

CFO 26/3走
可能呢個日子係第三波SS

800call係散戶當買六合彩啫
應該無乜可能係多頭買定想夾上去
條gap太大

有人話係D 人SHORT 時做hedge
即係佢升到800 爆ss 佢地都唔會死得太慘

1股lm

都啱嘅，所以幾多張800call同機會大唔會一啲關係都無

120

多頭50蚊入貨入call，推上100-200已經賺夠
空頭200又可以short返落50
而散戶就套住係100-200度
呢個係對機構最好的結果

係 期望越大往往事與願違

點解會有人800call🤔

call等唔到咁耐

仲第3波未呃夠人

走啦社工

嬲嬲豬

Cow佢老尾啦

走乜春 都話sh

冇乜信念

上200要平1億股(假設收市200 ITM +所有人都行權)

其實真喺有機loop到3月, 不過到時可能volume越嚟越低, 唔夠推, 除非又有大户入嚟踩多腳 (有邊次唔喺

得個一股輸左都唔肉痛啦

想知你平均價幾多喎

走

多100倍，10000倍股數都未話走
1股就問走唔走

得罪講句成日叫春就係呢班人

有排去唔返160

一千蚊食餐飯都無左啦

特價時段買多十股

THIS IS GME!

好簡單一句 唔SH就唔使旨意會爆升

無乜力

屌 個盤前

搞咩唔郁嘅個盤前

係囉屌佢

希望仲有SS 全人類返家鄉

我覺得已經好好...
出面全部都跌

但琴日168盤前
開盤後都插水

cls

其實我唔識但琴日真係好衝擊

上去lu

唔識唔好玩gme
輸死你

頂你

8 點神秘力量

唔郁係好東西啊親
定你想佢跌

我預今日大戰會係最後一小時！

今晚一定好撚大波(幅), 千祈唔好過夜

最後一小時只會淨返老散互片走鬼
d大戶已經落左pub 慶祝

唔係今晚expire就嚟料咩

淡友已經無棋

基金好友尋晚清倉今晚反攻代價係拖冧大市
（好似係）

會唔會琴晚跌係因為大户放貨儲彈藥
今日再一野打野佢

係就好，其他股蝕好多

過200，期權就好味，點解唔過夜

AMC都轉埋燈

希望你哋GME 升多啲 可以Carry我張AMC call

通常禮拜五先出超必

成交好少 係咪玩完

廢事俾啲傻西做T

唔係，成交好多
勁多人做t

人血饅頭

你新黎嫁？
上兩禮拜成交加埋都喊夠今日多呀

各位巴絲你地係咪好重注? 見你地晚晚面青口唇白

成個市都面青口唇白啦

你新黎嫁？
上兩禮拜成交加埋都唔夠今日多呀

玩day trade 執唔少

空頭其實係咪星期五都照可以借股沽空

係，上面都有一個

均價$125

驚閪咩 上面大把人呀

死都唔會做T

永遠$10 $10都有人做trade

上面大把人未放啦

屌好心佢啦 今日SS就好了

GME 呀婆妹得快 一定有古怪 150

我好撚驚 又跌返落去 會唔會一開就死

點肯定係short，唔係多頭入場炒完就走？

44炒上200 佢都賺咗4.5倍

沖呀

橫掂都係玩，點解唔賺盡啲